［連登大戰］NBA季後賽討論區（87）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

等少d人先討論

AI唔追波咪唔會起飛腳囉

我呢個topic登到冇人

入FINAL 阿
入PLAYOFFS咩

出10零分鐘就可以做到生涯平均籃板 好撚屈機

終於放人放飯
想知騎狗們潛哂水未
一早講左要鞭c

有色盲
著23號又踢蛋個個係咪GREEN黎

leon

你係第一隻猗上水

有咩討論可以搵我做仲裁者，保證中立

你仲係到

不了 你重口味

馬刺應該放手送可愛俾騎士,反正馬刺隊波已經到頂,作為刺撚應該祝福佢有更好前途

騎你lo mo
咪拖我落水

杜老母你都話正
仲點中立

根據上一個post, 聽講係自然動作黎

評選連登po戰神

領先個陣串撚到呢
KD一入個球後

4：3反cup

咪撚停添呀
一陣騎狗有得賴你地就收皮

岩呀

只有勇士哥員做呢d先會故意

依下仲明顯過green喎老老豆豆

今場猗士8打5都打唔過湧 真係實力差距

想知外圍會然死左未

死晒啦

戰神要贏定撩交打

撩交打係snsd

唔要面贏係老鼠

唔好停皇呀

ching 5 sick ball

唔巧貢惡惡啦

講開外圍
澳門狗會開宇宙勇讓五分半

廢事又如果論

依句真

點會停

G

ching sick ball

老老實實，扮失波想draw foul 先咁姐

btw 啲潮狗又沖哂出黎抽水

進攻嘅自然延伸

yes
唔停賽會反杯4場

Ai 呢球都好危險 一陣吹你foul ai反cup 到時又引戰

記者透露JR的推特賬號被盜，他沒有發推

不過我皇唔停賽的話湧狗就有野賴

真心:根據勇迷話ZAZA ZIP腳個陣係望住籃框 唔知KL隻腳會係個個位

占士呢球都望住天空 唔知AI條賓周係個個位都岩牙

好似係

東岸阿
西岸咩

又用呢個頂

你咪係囉 波衫撚

手感仔做咩學毒撚以前
咩書包做訪問

又你咁

保雲夠冇望啦

東岸阿 得先算啦

有咩好賴
green 滿犯先停

中立

踢蛋係打緊果陣撩你火氣先有用，foul就foul

呢d關鍵波foul左就無，吾皇點會咁on9

同佢flop嘅動作係咁

咁你要問勇迷呀 標準唔係我定

邊有咁易 大把消息

好彩係AI中招，如果係藍衫LBJ中招，可能要出事

所以咪係自然動作

最新蕭息？

咁你不如話當年鄧肯應該加入黃綠大戰時代既湖人
係有人咁牆頭草, 唔係錯既, 不過我就好不齒

之後係咪我皇反CUP四場

咁計無望開槍打死你得

拎到冠軍就可以洗底架啦(好似係)

最正都係六分好難追位巴打
第一次領先六分湧即刻打個5-0
第二次11-0run
六分堅難追

想知占卜個位CHING去左邊=.=

唔通條賓周去咗個頭度呀

全NBA得一個公關?

4:2

按湧嘅邏輯咋

如果唔係
如果唔係09年火箭塞爾特人傷哂 金塊打得再好啲 湖贏到冠？如果唔係11年james隱形 而家三連霸添喇
如果唔係13年james係game6係咁失誤 唔使ray絕殺添喇
如果唔係14年伊巴卡傷左 馬刺入硬總決拎冠軍？
如果唔係15年騎傷兩巨頭 勇士真係拎到冠？

DLLM華真係高D WILL 幾班
又會不定時有D 3分 防守又好
但由20幾萬去到800萬 唔俾佢走 又唔得

仲可以有咩理由呀清

好撚正 佢一講 勇士就入波

你就係塊面到

其實上場占士都zip腳
仲批肘封喉

都話唔好問我 標準唔是我定 是上次D勇迷咁講 我講返出黎

吹撚到占卜

條友d料仲流過我

手機唔見左ok ？

哎喲喲

呢啲
還債論教左你點會啦

點解老細咁撚on9
遲放完飯，要你準時返黎

=.=小心皇天擊殺呀CHING

你屌番老細囉

對臭雞唔需要仁慈

老細唔ON9點會叫老細呀

臭G唔臭點會叫臭G

Klay今場都好勁

左廢KK，右嚇HORFORD，FINAL打蛋器

zaza 五分鐘2犯
mcgee 四分鐘2犯
green 十零分鐘3犯
上半場d雞仲恐怖

咩人有咩老細

而家有邊個唔抽呀

反正馬刺隊波已經到頂都贏唔到finals霸住可愛唔人道,放佢走去強隊先至對佢最好

作為刺撚應該祝福佢

冇佢係到curry唔使要lu

carteen 同啲餐廳冇哂位
屌你老母

還債牙

終於開始回復正常 係得返幾隻係咁講

除非kobe加盟
唔係史上無一隊打得贏湧

@臭G

多數都係刺
想搵位入勇

最後個幾個play防守一鬆就出事

騎迷笑左人成年都夠皮啦

agger

呢句真 kobe 連續4場50+ 輕鬆

唔係搵位入騎咩

你又唔好老屈刺

唔撚洗還債？

Old news

最後幾個play 騎真係守得鬆 係咪因為坐定粒六

我湧冇如果論既

RAY GUN 又組巨頭, 又入熱火

Why not both

潛意識當BARNES咁防

岩牙

記得那時候的Kobe是一個得分狂人，單場81分，三節62分，7連敗之後憤怒的連續4場50+，讓整個世界陷入了一次次的瘋狂，那就是Kobe最好的時光，世界上最好的籃球運動員，卻白白被湖人浪費了漫長的時光

屌你牙 邊個-1呀

真係連續4場50+架

你搵位外圍好過啦

如果唔係kawhi炒罰球 邊有ray絕殺

屌你 兩個顛峰mvp
MJ都屌老母
邊個估到賭撚咁下賤
加盟73勝史詩強隊

以為睇緊xxx啲文

驚自爆 唔講

係

KD太準姐 講真佢一過半場 行到3分線就起 呢D邊有得MARK

CHUR到咁盡其實好就算係好集中
去到後段身體都未必跟得上

Jr 真係好慘 諗住終於上訴得直 點知反cup

XXX啲文吹奏得嚟夠隱密

籃球post講波係唔正常
自己圍爐打下飛機先叫正常

多部都係刺撚害我

講緊 barbecue bun?

宇宙勇玩呢D又少咩
騎個下其實係鬆左

牆頭草勇狗 你以前又撐邊隊呀, 定係未睇過NBA呀

仲要有兩分唔射 係lbj 面前射三分 個下真係成皇敗冦

你十個回 9個都係抽水

講呢D有用咩 ?

對有力既KD有咩唔合理

永遠支持我皇

星期六 且看且珍惜

LBJ：今晚我在場上付出了我所擁有的一切

SOR, 我講最後個球姐

最後個球三分 無預佢一過黎就射

還債論
冇如果
防守嘅延伸
我都係跟湧學架咋

認唔到green都認下吾皇啊
9號個樣仲唔係吾皇？

in face真係爽

放低咗自尊 加盟強隊
真係無人夠佢打

會唔會破埋當年湖人個紀錄

D黑鬼個個一樣樣邊認得牙

繼續屈

Kd 今日真係比上兩場hea 左

邊個記錄先

下我分析晒點樣打起隊友同clutch time 表現喎
係咪質疑你皇又一定盲反？
我都唔介意比你地屈多次喇
真係唔覺你既討論有幾高質喎

因為佢鍾意KD

咁KD成個生涯都.....所以咪

仲有送主將論

佢跟開kd嘛

講到咁明顯......幫你唔到

三個英文字
cent road ben同呢篇文差唔多水平
三個英文字會先講下希望A球員有 精神，然後先開火

因為我皇搶KD一步痴冠

08開始憎

會唔會有全勝奪冠睇

可能明知打戰術都係黑鳩你
不如鳩射博一鋪

我都好憎jame 唔係因為decision 因為佢太強

15-1

同埋輸波比人抽下水都好正常
你地猗狗贏波打飛機就叫正常籃球post?
湧輸你方冇人抽？
真心想知咩叫正常籃球post

正常都16-0嘅

下場贏埋係

球星都係人
下下CHUR到咁勁冇力係正常
當KD可以係最後關頭有足夠體力邊個夠佢能
我皇同樣
但我皇自己攬哂黎做

點解仲會有KD迷

點解憎lbj仲要解釋
fuck off
玩球僮
Not 1234

一言堂咩

宇宙勇輸咪一鳩樣俾人抽到地裂
仲癲添啦我諗

岩岩唔見你講野咪唔係正常籃球post囉

不嬲騎迷抽勇成年就得，人地抽佢幾埸就發脾4嫁啦

搭單一問 點解仲會有占士迷

HBK成日帶風向，又話自己中立，好撚on9

我成日撚鳩佢d球迷，勿相認

因為on9無處不在

你死啦 垃圾KD會屌7你

我從來無話我討論高質喎?
我係話你有咩資格話人討論唔高質 圍爐打飛機

不過我就肯定你十個回覆 九個都係抽緊水
你要我搵返你無抽水個個黎覆?

我前面就講左 佢出名就係帶起隊友 例子有mo williams 帶到佢入明星賽 但前面有條友話 "佢覺得" 咁我覆黎有咩用?

大家都有既定立場 唔會說服到大家

有條友話 JAMES帶唔起隊友 無技術 但又話佢係第一人 咁佢到底有咩勁 有人答我能力 咁我有咩好講

其實佢好多廢話 成日拎kobe出黎講有d煩

你睇下zaza zip腳同吾皇zip腳果陣差幾遠
green爆蛋同吾皇爆蛋又差幾遠

認真
如果猗教練係波波有冇機贏
刺撚G1 lead 2x 分

#曼巴精神

因為刺撚統治左呢個post

下 攝完之後啲論調點保zaza
我用番係lbj身上咋

收皮啦KD狗
幫KD洗底 依世都唔得

KD由okc開始已經最鍾意clutch果陣就到三分線就抽起射三分

有冇人同我一樣中意 Ricky Rubio

有皇帝就有蟻民

我打錯字 我話佢技術冇人好過佢
不過我覺得佢真係提升唔到其他隊友實力
就係咁咋嘛 如你所講 大家有唔同立場 拎出黎講冇問題架

冇 中東佬

即係KD迷同占士迷都係on9

你估我想撐勇既 年年都係勇騎大戰 你唔撐仼何一隊睇波就無左個緊張感

又黎只許州官放火

舉個例子

zaza這個動作是不是故意我就不作討論了

咁仲唔係引人屌zaza

你係屌就講埋啦on9

所以組四人幫打兩巨頭囉
下年組五虎
搵咩c位好

冇

clutch都有引戰

食屎啦

一擔擔

20m點去

如果唔係12年老塞傷到仆街
吾皇連冠都拎唔到牙

呢3場 KD都算係一條腿黎

銀仔識做架喇

我知你豬波好唔開心

real rr9

估到你條刺狗咁講

佢唔係勇士 佢連條J都不如啦

係囉 而家邊個先係腿

勇士贏咗 kd 太屈
勇士輸咗 抱腿都輸

咁騎士都叫做單核

唔去騎練三分做咩

人地之後又黎

唔中意咪唔講lor

手感仔同KD囉

10年三文治籃板

刺狗係咁撚樣

去紐約奶蟬師打3角

佢勇士啦
抱大腿都好

邊到有cap牙清

睇完game3覺得勇士班人鬥心無主場果陣咁勁，最後好似唔多想贏咁。不過好在有餓冠軍餓咗好多年嘅KD，最後夾硬搶咗個game3返嚟

保zaza
呢度全連登得勇迷？
點解我見到既野同你睇到既唔同

你死了 得罪臭G 佢最憎人咁講

奶你老母三角你老母

點去騎 用TT 加JR 換OK? 俾埋KK 同 D WILL
加個2個JONE 同 2R PICK
唔夠可以俾埋第個D WILL 你

reddit見到
In case anyone forgot, "Golden State" rearranged is "Toast Legend".

你最識波
飲酒

禪師累死人
不了

HBK懶客觀
仲衰撚過知乎班鳩up友

jr 垃圾合同 而家免費送都冇人要

賣飛阿清
KD 恨到上腦

刺迷眼光係咁

Nba唔可以去嘅兩隊
1 瘤弱
2 帝王

今場kyrie最後個球好有曼巴精神

騎士成班老野

唔想贏咁手感仔做咩去搶咁多板番黎
GRREN做咩會咁燥
佛祖又會知醒
咪玩啦大哥唔想贏

無jr 上年邊有champ

TT 0分3板
一起手（比人block左）
想點

打得final都唔想贏
唔知幾時想贏了

waive 唔洗比錢咩

有樣無波
不了

仲有三年約慢慢諗點清啦

邊個咁佢勁
千夫所屌 都要加盟73勝

人地勁姐

希志?

8000萬先生
人工要加先做野

今日主場哨到仆術
你睇下非本港論壇d人點講d 球證
$tern

爛網丫清

到左今時今日 你唔送個kawhi or Anthony davis比我騎真係無得打

係咪一張圖 之後有句句字果個IG

講兄弟籃球邊夠勇士黎

你唔識波 或者可以先行告退

等下年馬刺啦 應該有得打

又加盟就屌緊佢咁勁？

有ring定冇ring自己揀

爛網有Lin Lopez
加個gm正常番
叫好啲

15playoff 打到碌撚咁喎
點計先

Kobe wb leonard curry 邊個人氣高就吹捧邊個

點解我要follow佢？

因為我一有位就入鳩佢呂布以一敵百咁撚佢球迷

Jr 次次簽完大約都會暴跌

唔明點解咁黎屈老細簽佢

WAIVE 左都比左錢 你都無CAP 簽人 一係重組
一係有人底薪去

印第安納溜馬隊核心Paul George在明夏將成為自由球員，不過根據知情人士透露，溜馬隊暫時沒有打算交易Paul George的意願，計劃留住PG。

很多人看好George在明夏成為自由球員後和洛杉磯湖人隊簽約。ESPN名記Brian Windhorst說：「我不清楚情況，至少從我這裡的消息是，溜馬對交易George興趣不大。」

另一位專家Zach Lowe說：「我在本週也聽到有人說用Kevin Love去交易Paul George，但我得到的消息是，溜馬隊並沒有興趣去交易George，至少現在是這樣。」溜馬隊高層發生變動，Larry Bird離任，新任總經理是Kevin Pritchard。Pritchard希望，球隊能夠圍繞George重建，招募球星幫助George。

正常發揮

我皇依家肯定好後悔做咩唔留老母華留佢

Jr都好唔開心 體諒下

籃網：NBA2K18
爛泥：Mafia 4
帝王：NBALIVE18

3 爛網

兄弟.....

睇波台狗互屌好過

無 應該就收皮

你咁講爛網有返個專業啲既pg同換走kfc都正常番

咁叫自己都得

冇錯呢度係湧迷專區

你話帶起mo
我咪回你how about
wade bosh ki klove呢？

留老母華送走Jr仲好

加入吾皇
大家一齊討論下吾皇下季仲要咩人
雖然遲早都 4:3 反cup

你有本事操作夠好
你上年都可以搶KD架

仲可以連到幾耐

我睇hupu班大陸仔互屌
仲精彩過佢

佢識閪波咩

嬋師過身嘅
瘤弱就有運行

都要交下戲大佬，第4節curry好似都無點外圍出過手。可能上頭有壓力唔想佢地4-0

眼中得湧迷
瘋了 瘋了

贏埋下場就31-0
上年3-1，今年31-0

跟住咪有人答左你 佢可以令到D角色球員變勁 但同時限制明星球員既上限囉

係 102-105個陣 手感仔個下一接隊友波就鳩射上去真係好不解 明明仲有咁多時間

老鷹中鋒Dwight Howard在接受採訪中表示，他認為Durant已經超過James，是聯盟現役最出色的球員。

有冇人同我一樣覺得吾皇會連追4場歷史性反cup

其實 NBA 再唔做野 勇士真係4年CHAM

依家都係騎勇之戰 之後幾年
依家JAMES 32 4年內要打得嬴 勇士 但依隊野真係唔得
睇下邊個ALLSTAR想拎戒指 底薪去騎士
打散左勇士先再愛回家 平衡返個NBA先

梗係送啲靚草同老細隊完先傾啦

你死佢都未死啦

咁唔好怪騎士冇空間 自己拿黎衰

Rearrange everything

手感上腦 慣架喇

屌你唔睇下手感仔俾人守到點
衝入去又俾人撞到訓低都冇罰球啊
大佬仲想佢點啊真係

人地800一年買走個20一年既
佢有咁好前途唔放佢走?

「現在NBA最好的球員是Durant，而不是James。」Howard說道：「Durant的進攻能力太出色了，他能夠在任何位置上取分。Durant身高213公分，他提升了自己的防守和火鍋能力，這都在總冠軍賽中起到了重要影響。在這次總冠軍賽中，Durant的表現要比James更加出色，他是現在聯盟最好的球員。」

最有機會咪塞隻狀元比燒鵝囉，可惜已經太遲

今日d雞太嘔心

真係打到灰機

下年塞就champ

馬刺應該立即用kawhi換JR+TT,放生kawhi

入CAVS 啦 PG 有得入隊好入啦
你下年組乜7咪又係輸俾JAMES
學KD咁先正確

不過，上賽季總冠軍賽，勇士卻在3-1領先騎士的情況下遭到逆轉，最終衛冕失敗。輿論普遍認為，勇士未能奪冠，與他們在例行賽最後階段拼盡全力，誓要打破72勝紀錄存在著很大的聯絡。

當被問到這一問題時，Green承認這是一個錯誤，勇士當時就不應該去追逐例行賽勝場紀錄。

「這是一個錯誤的決定。」Green說道：「我們當時想要達成73勝紀錄，而在此之前，我們已經想過這麼做可能會帶來不好的結果。不過，這些都過去了，無所謂了。」

一早啦
Kawhi 刺

你係比較中立d果個架喇喎
做乜忽然怨婦mode
我最後的表演快d話我知咩叫正常籃球post
係咪我皇比人抽就唔正常者？
講緊大把人咁覆，唔係淨係我

成日吹捧到george 咁勁 佢的確係勁 但真係同melo 一樣咁痴波 有無人覺

Pg 痴波
你有無睇過

第一節還剩3分鐘左右時，LeBron和Mcgee搶球，隨後雙方都倒在地上。先起來的LeBron試圖順勢拉起Mcgee，但對方並不領情，躲開了LeBron伸過來的手，拉著較遠的Durant站了起來。

開外掛先追到

J死潮人

想問撚伯今場之後斷左氣未

G2之後無見過佢

比人抽到乾 又輸波嬲嬲豬 咪唯有講D咩個post唔正常 冇討論囉
由佢地啦 好撚慘架喇人地 比條生路行下

The invite

你同唔同意刺第一場頭三節開外掛

佢淨係講你咩？
係我冇野了

手感仔呢場正式係打到仆街
都仲有26+13+6+2

你睇102-105個球係有出的 鳩出手

幾撚惡呀d人
以為個post係佢既
本身想趕埋d人去即討post tim
不如好似湖撚咁明目張膽開個猗post圍爐咪算
但係又唔想認係撐猗撚

得罪講句，pg要走都唔閪會去湖人掛

佢有未勁過foj，kd咁，我覺得依家隊湖加多個pg都未必入到po

其實我又覺得無必要話nba唔好睇嘅
就算係今年最唔平衡

騎溜

爵艇

刺熊

鷹巫

塞巫

刺箭

都好睇啊

都唔夠打架

呢個final curry d rebound 癲左咁

佢唔夠痴波同唔多夠能力痴波就真

咁咪係囉我點樣淨係抽水影響你個正常籃球post呀

有一個大佬角色帶班後生 係會唔同D

慢慢捱啦仲有noah 張約

拎個狀元簽換人清cap大搞

Jr 輕輕一吸： 我三分既靈感來自呢啲草

上年okc都幫唔少啦

PG 起碼入3分先

覺，因為Anthony 都唔痴波

帶住一齊tank咩

我講左句 終於開始變返正常 被你屌到依家

真係唔知邊個惡D 仲要唔係針對你

抽騎士水我都有抽啦 又唔見你睇返岩岩我抽騎士既POST

會去湧士囉

拉長計

刺箭只限第5場

吓? 咁同睇完甲一 睇NBA有咩分別?

佢同wb搶板既能力

pg做大佬就係溜馬仆街既開始

Danny Granger先係真大佬

話Melo痴波跟本就冇睇過佢打波

熱火全場罰球入哂？
正係俾前半場炒罰球？第四節炒罰球就唔得？如果熱火入哂啲罰球唔駛ot添

如何提升火鍋能力？

Nichols: Warriors need Durant more than he needs them

咁你又話唔見我講野先唔正常

勇士下年無錢架啦 唔好再去勇士啦

個眼神真係話係知佢好有火

你問下杜撚佢一定話係前者

手長啲
機率大啲

都餓左成個生涯
唔想再俾lbj踩住

咁邊個無ring?

有呀

大家都有得抽先係正常

勇士在總冠軍賽前兩場狠狠肆虐James的騎士，他們已經被一些人認為是史上最強球隊。但繼Magic Johnson表態稱當年湖人可以橫掃勇士外，J博士也表示，他所在的1982-83賽季的76人同樣能打敗現在這支勇士。

「勇士是一支現象級的球隊。」J博士首先稱讚起了金州球隊：「他們能夠如潮水般得分，也能夠打出出色的防守，他們拼搶積極，充滿鬥志。」

「但1982-83賽季的那支76人，配置同樣非常出色。」J博士接著說道：「尤其是Moses Malone，他就像是禁區裡的怪獸，非常有統治力。我可以預見如果當年那支76人打勇士，Malone會很多次抓下籃板球，然後打出一條龍快攻。」

臨門一腳 見過鬼仲唔怕黑咩 邊有咁多劇本

勇狗年齡多數15-18歲 唔好怪佢
佢地睇勇士打講係覺得一定入 當左入可愛到姐

究竟pg痴波定唔痴波
冇乜睇佢打

ZIP 腳外掛?

Melo掂波既時間好似排緊全聯盟5x名

由當年班lin撚鳩up Melo痴波
講下講下變左好似事實一樣

其實點解咁矮都搶到？

其實佢大抽果下3分唔入實比人屌到7彩
green一定係第一個
好似season打熊咁

用打舊主嘅心態
無人夠kd打

掂波個刻咪痴波囉

唔痴

啲老屎忽好煩

刺迷嬲嬲豬開始講年齡踩低人

鬼咩做左咁多年二佬格
仲要SCARLETT JOHANSSON同RIHANNA兩個當年女神
都支持我皇

真係廢丫麻
咪WAIVE 又或者條友要底薪入人地隊咪咁做

互惠互利啦

垃圾刺 真無講錯

廢老除左口炮仲識d咩

但以moses當年個body
唔係冇可能

Dr.J入樽算啦
Magic個隊真係渣巴打天下

如果16-0 淫K買全隊多士爐

一唔夠人講就話人glory hunter 話人小學雞

12 vs laker playoff都有球

純粹今年
反刺真係低質d

《紐約郵報》消息，騎士在總冠軍賽0-2落後，兩戰一共輸了41分。此前ESPN名記Chris Haynes在節目中表示，若騎士只抵抗4-5場比賽便出局，今夏他們的陣容可能巨變，有可能重啟Kevin Love換Carmelo Anthony的交易談判。對於這個交易提案，NBA圈內人普遍不看好。

專家：騎士獲甜瓜也無力贏勇士 實力無法提升
「關於這一輪系列賽，關於騎士跟勇士的對位，我看不出Anthony能對系列賽走勢產生什麼影響，」前籃網助理總經理、現Yahoo體育球評Bobby Marks表示：「防守端騎士將面臨大麻煩，他們得想辦法掩蓋Anthony的弱點，Anthony能去防誰？Draymond Green？Anthony在半場陣地戰表現最好，但Tyronn Lue已經明確表態，跑起來打的騎士表現最好。還有，Anthony在面對Kevin Durant或Green防守時得分會遇到麻煩。」

6'10 undersize中鋒，難d

Rihanna都女神

NBA POST係咪只係得刺迷勇迷騎迷

成身肌肉播講緊

Rihanna好柒

係刺迷眼中得湧迷
慣性老屈

兩個一陣，三個一防，年度第六人
摩西FA轉隊

唔係都會講到變係

所以..係

渣巴 oneal 大帥 火雲邪神呢啲
真係諗唔到廢鳩點頂佢哋

=.=-1是我俾

佢女神啊

係啦 所有幫勇講少少好說話 就係忽然勇迷

安東尼前fans

但安東尼傳波俾a米係講緊頭幾名

你諗下佢地夾左幾耐，已經係頭幾名

你話佢進攻決定要打果下咁無計 佢打果隻試探步同背籃都揸好耐波，但唔係成日囉

你唔係話考DSE咩?

黑人當佢係
睇唔透

可能要平行時空 JAMES今年先嬴到
係熱火咪好地地 返黎騎士托咩

仲唔係想去湧 唔係點會練3分

係黑鬼眼中 佢好HOT

我好明白james 打開波既都知 自己好努力守到波 但每一次隊友散步式守波 真係好無癮同好灰

好似毒撚做到男神做嘅野
女神會同毒撚講
你唔夠男神多
Kd就係咁嘅情況

4炮1籃板 好過love

對呢三隊球迷嚟講係

熱火D人都開始收皮 佢唔走都冇用

啲人淨睇highlights

我明 就好似你一個人拎17 8分
最後場波輸左 真係隊友入少少波會死
無波都多D板 做多D 行多D

呢句真，幫邊隊講一次好説話就。。

今年KD就拖馬屌打人地男神

究竟話anthnoy 唔痴波既係咪假膠
咁wb 算唔算痴波

當地時間昨天，Ball和湖人籃球事務總裁Magic Johnson，總經理Rob Pelinka和教頭Luke Walton一起共進晚餐。當被問到從湖人管理層那裡得到的信息時，Ball表示：「成為一名領袖，他們希望知道我是什麼樣的人。」

另外，球哥透露他們還談到了「球爹」。「他們（湖人）說很喜歡我的父親，就是這樣。」他說道。

球哥今天在採訪中重申希望在今年選秀大會的首輪第2順位被湖人選中。「當然，我希望待在家鄉。」他說道。被問到湖人隊為什麼應該選擇他時，Ball回答道：「他們需要一位領袖，他們需要一位控衛。」

俾多兩個波兩個場佢地
一人打一個場1on1啦

有冇朗度fans

鄭世豪咁多年都仲咁撚廢 屌佢打完一線鷹份約就好收皮啦

講撚咗今場唔輸得
屌，最尾一分鐘失守，唉

但佢都似有d"睇唔起"隊友

佢同a米雙核傳多好多

Nyk最有希望champ果年又係

我皇最後一攻一防都關佢事

其實佢係場上 隊友都算係咁啦 榮少同JR今日都做到野
重點係佢一坐低分零鐘 連輸10分真係

睇小啲highlights 啦Ching

依家有無咩 all-star 係可以去到騎?

依家打2k無人win 到勇士

之後仲會唔會有人玩2k

佢掉比kk果球真心應該自己射埋佢

互利共生

潮人點睇

當年湖人F4又有冇人玩2K

非catch and shoot同alley only C嘅球星

有邊個多過佢

老老實實，佢真係唔算最痴波，但你講個背籃同探步有時太過forcing the issue，唔知係體系問題定點去到某啲位佢就係咁打，而呢啲時刻就俾人放大左。或者真係有番個好PG個啲moment佢唔洗咁夾硬黎

playmaker

有
因為F4係垃圾

無氣啦 全季打足 學kd 咩 有得休息

好彩禾係playoff都入唔到嘅隊嘅fan啫

打2K肯定唔係囉

billups唔夠好咩

下場要買定 都係唔係 留番主場買定比隊友 加推勇迷會場多士爐商品

佢無詹皇咁信隊友

有好隊友真係唔係咁

前NBA球員Robert Horry在做客一檔節目時聊到了他在Hakeem Olajuwon的帶領下幫助火箭奪得1994年和1995年兩屆總冠軍的歲月，他表示那支火箭甚至可以擊敗當年擁有Michael Jordan的公牛。今日前NBA球星Scottie Pippen在接受採訪時則對此發表了自己的看法。

「我們在1992年總冠軍賽時支配了Clyde Drexler和他的球隊。他們忘記了這件事嗎？我想要提醒他，1994年時，我已經贏下過3次總冠軍。我認為，我們的3次總冠軍意味著我們本可以變得更加出色。我認為他們嘗試在1994年組建一支具備實力的球隊，而我們肯定會擁有更好的化學反應並支配他們。他肯定防不住我，這就是為什麼他是一名大前鋒。」Pippen說道。

但真係唔叫好屈

老弱殘兵 算數

我皇明顯信心不足同冇力
第三節已經開始下降

又冇pg又冇2號得分捉中想點

打2K就熄咗傷病啦

條友都唔知有無睇過全場

好彩當年豬咋

唔夠打 打左一個星期咩人都用過晒
4個90+射手 真係好難打

屌
個陣打mp
time out 個人仔去射波，之後落地傷左
out of season

點會唔屈
鳩猴BLOCK人鳩比鳩射
NASH同家嫂基本上有空位就傳到過去
屈過熱火三巨啦打機

MELO 最多未個波去到佢到無回

點算痴波

都冇cap 點簽阿

請咗半日假，禱告一百萬次，點解唔守好最後一分鐘

..

叫波縮底薪

你唔入都守下啦

佢傳波技術真係唔錯架

舊2K簽30歲以上當打ALL STAR有得5M一個(本身爭冠隊)

你開allstar mode mj Kobe James oneal 一隊 都输
唔信你試下

佢係意識唔夠好
只會係一個好單打手

F4wor Ching
中學畢業未

考驗黎

KD嗰兩球快攻三分，真係射穿我個心

笑到仆街

嘻

所以我賣左2k 除非叫朋友唔準用騎勇

f4仲要讀埋f5 跳班咩

有打2k 既 去試下 開allstar mode 你用咩隊都打唔鸁勇士

Only c ? C for what?

騎士還好

求安慰
有冇騎迷圍爐

唔用猗湧既話一撚定係用塊隊

佢一拎波 隊友楝哂係度 食花生

Curry三場總決賽場均28.7分9.7板9助攻2偷3.7失誤
命中率44.8% 三分命中率48.4% 場均命中5個三分球 罰球命中率100%

今場26分13板包括5進攻籃板 6助攻 僅一次失誤

手感好近場均td

佢地球星可以 入到騎咩? 唔夠錢唔係咩

打下飛機算啦
騎又有錢？

James 迷ok?

用07隊火箭
明哥不知幾屈機

OK 好傷心牙

其實你係咩迷

勝利球迷

想睇占士組隊再勁d既巨頭隊再仆多次街

渣ga

我好能憎詹皇！但真係好欣賞佢會傳波唔會剩獨食 就算隊友幾唔得都好

我就唔信美國隊都打唔贏

講錯，我占迷 ，占係邊隊就支持邊隊

咁講真3:0同3:1差唔多之前都係話100%會贏系列賽
上年都3:1反cup
紀錄要黎破

首先 你要組到隊美國隊

2K喎清

KD唔會容許
今鋪到佢有秦始皇眼神

我都唔知 我有curry 2 2.5 3既波鞋 勇士既褲
有上年 2016 cave cham 既帽 tee 有lbj 鞋
欣賞james 一人籃球
咁答到?

頂 冇野了

咁cavs 入anthnoy 你要唔要

醒喇不如
今年再唔係HB 浪射喇
係KD牙，佢唔比機會占士牙

留意到占狗開始上返水

請

巴塞反CUP難度系數分分鐘仲低D

係咪你廢or無較setting

爵士以上嘅球隊都得喎 明哥火箭必贏tim

17有92 DREAM TEAM㗎

認清事實喇
今季騎士已輸

有勁底既其實好易屈得贏

係呀 wb 都傳得唔錯 只係肯唔肯傅 wb 都多傳

較兩隊都allstar 級阿 不如你較勇士唔出四巨頭

湧呢季都贏過幾次瘋狂主場雞

最差係Klay球底角三分
其他，KD球三分冇得守
呢場贏係金州守番黎

今場球證、KI、JR都發功，都要輸，仲有咩好講

Ki lbj irving 有得諗

諗下點trade人好過 痴過戒指果d 自已走

一齊去刺唔係冇機

邊有快攻啫 慢攻黎咖

就算最後一秒都會傳波唔會獨食

認黑啦咩

爭love

呢幾場LOVE仲想佢點

靠黑

下年kd應該唔會走啦呵？

其實都唔係最盡

唔是話佢刷ast過td咩

我講緊名人堂添啊

我講較防守setting，例如唔協防咁

Kd唔入勇會打得起。。？我王就入咩隊都咁勁

少to 抵讚

冇否認過

咁咪成隊走哂

仲走去邊 網 ？

TT我有保留 jr就

死死氣返工

3場入面終極戰犯
頭號：垃圾DWill
二號：TT

其實irving同lebron已經力盡 ivring爆哂seed D finger roll癲撚左
奈何ISO救唔到世 得兩條友都無力回天

含金量黎講 kd今年呢隻 ring 同James 2012個隻算唔算一樣

講到kd靠勇

你都幾識波 飲杯酒先
想聽多d

可唔可以話網隊食TT JR，然後欠佢一個人情詹皇退休後還咁架

希望莫雷組隊正義之師教訓湧狗

已經擇晒名 吾皇4-3反cup 實鞭撚死你班湧狗

輸都唔走啦 仲有邊隊會係比勇更好既選擇？

有冠大把代言湧埋黎個少少錢錢算咩

希望你唔會被人反鞭

退休後還…

咁輕鬆Champ，點解要走？ 依家講緊打個皇朝出嚟呀青

網撚表示 不了

如果真係4-0，著騎波衫出街會唔會有人主動安慰，搭車會唔會有人讓座？

唔算 當年吾皇以一敵四都拎冠
邊似湧四巨頭屈一個吾皇機

搵mj守curry 得2秒 3分fay 都入 點睇

會
不過咩人被讓座 自己諗

Me，請你飲酒

重賽囉

不如話 搵套新戰術好過啦
成日單打 等人包夾再分波3分
防守成日比人傳散晒
個底搞到真空咁

扶你過去坐關愛座

你唔好好似JR smith咁到時出黎話cavs in 7個tweet係比人hack左連登account

今年有三隻喎

見到有阿叔著okc kd35

可以點出手 加jr tt 真係騎士做過最錯既事

TT食得過
JR不了

今場湧-6 先三分戰勝外圍

又陰d串騎狗係傷殘

頭先我話ki 產多啲單打多啲啦 之後無力攻同守咖拿 有人叫我繼續吠個位係邊

CBA scoring champ
你識唔識波

一場實有呢啲

你玩ps4? 留個id 你玩湧睇下

頭號：Lue

雖然啲pick唔前 22 27 仲有隻二輪
但今年draft咁deep我信pick到即戰力都唔會係難事

仲好講
上年格硬整個game7出黎
吾皇契仔一句可以叫契哥銀仔停Green賽
再加黑雞6犯Curry出場

我諗Game7真係唯一一場係靠實力贏囉

kd 唔入勇 會打到去final
你屌西幾勁都好 媾唔到女 打飛機啦

入完波又唔回防，又比湧拿拿臨打返個快攻反擊
頭兩場一早要背水一戰，去到3-0先返場好波
有西用咩

騎需要一個好似小牛個卡萊爾個D教練
打勇冇咁上下紀律係好難頂到

輸波係比人串架啦 第一日傾波?

係 冇左吾皇 12heat 最多掹車邊入playoff

harden wb kd ibrak. 4條友仲要後生
明俾位你拎冠

如果係POPO教呢隊騎有冇得贏

起碼有呀 好過咩都冇

Curry 一場5個進攻籃板係咩玩法?

冇KD就會續返HB
一樣入final

絕對有
你俾個榮叔佢笑出聲啦

其實成場cavs都好勁 就係最後一分鐘durant一球3分回魂領先1分

跟住irving係落後1分個陣 key住個波 應該要鏟入去拿quick 2或者搏foul, 打2 for 1, 佢反而key到無曬d時間射個step back tough 3, 最敗北係呢度

堂堂cba scoring champ比你當狗咁撚

Lopez防守 咁騎防守咪仲廢

競猜lue 今年playoff用左八百戰術入面幾多個

所以每個回合都好緊要

其實唔明點解係咁屌billy king
當時黎計邊個會估到dwill 退化得咁快
根本冇病冇傷 留住dwill lopez jj 既話
照牌面睇既話正路係入到po
馬後炮講乜撚都得架啦

Agger 其實今日KI射波完全冇手感，唔明點解仲要做英雄，剷入去喇屌

PP賽後又贊KD：他是聯盟最新的第一人

轉曬風向了

讚

有騎最中意既3分喎

咪係 低質仔只係鬧king James
又係眼中得king James

咪笑billy king la

好似傷 之後炒wo

希望下年生生性性咪撚再包尾幫人tank

方向就係賭個幾件老野仲有一兩年貨賣
但結果集體插水式下降
賭輸左囉可以話

這場比賽騎士先發5人全打40分鐘以上，分別是LBJ44分鐘 Irving43分鐘 裁判甲48分鐘 裁判乙48分鐘 裁判丙48分鐘，操成這樣賽末當然後繼無力啊，完全是魯教練的問題

笑死

無kd 只係打得辛苦d curry klay 開炮一樣win
加個kd 係無撚得打

占士其實三場都打得好好，今日第一節休息唔夠一分鐘，班仆街仔已經倒水，真係好火滾呀

打人

其實佢係懶唔係廢 睇返以前啲數據最癲試過場均8.幾籃板

一定得 popo 有戰術
lue 無

猗無咗屌你老母華真係差好遠

靠騎啲管理層玩完喇 年年cap排第一
屌你老母華都冇錢留 Trade條撚咩

希望兩大玻璃唔傷+keep到季尾個態

D wil全名星
你識唔識波

我皇咪就係GM

PoPo得一隻可愛，都夠屌打湧，你比占士KILove佢？ 你自己諗喇

不過重點係吾皇都唔肯聽教練講

呢樣真 屌你老母華啲痴身防守 好過play maker十幾倍

係囉 D will >>>>>> 屌你老母華

好快反面

管理層本身冇問題
係好唔想咁貴續tt 同jr
要怪就怪吾皇 唔好怪錯人

屌你老母華冠軍控衛
你老母識條春

吾皇咪教練囉 佢點會唔聽自己講?? 訓醒未

咁又唔一定 我覺得波波食得住我皇

齋都未開

呢樣係ON9
但豪賭得黎起碼叫思路清晰
紐約玩法唔咁玩用錢堆點玩
總比同市KFC一時一樣好啦

你醒未呀？假膠

齋都未開下場就話要埋齋

裁判今日真係幫哂手

我皇要叫埋兄弟Danthay Jones
連登仔識條鐵咩
Liggins?Leggings就知係咩

LUE?根本BOWEN級啦

明明一球3分都冇 射咩3分 好唔明

生性呀我

黑番黎

屌你老母華真係好勁
第一年得佢同占士都拎到兩勝

可能你比個勁少少既中鋒james
佢都win到
love 又矮 一時又射三分
tt 不了

wade 加bosh 同我講碌入playoffs？
又黎抬高lbj踩低隊友

問火箭借pb

入左咪好似上年咁囉

KD岩岩都係博姐 佢博入左 KI博唔入

mozgov ok?

吾皇拉炮台組團冇乜用
倒不如淨係佢同KI攻
然後3隻體能好既跑狗做防守

呢兩隻仲唔勁 ？係呢個series柒姐平心講句 唔廢架

K字頭個位CHING 塞迷黎

下場會打全明星表現

依家個GM有排幫佢執屎添
但老實講當時黎睇其實未必係一個鳩既決定

其實我諗到個辦法解決tank 既問題

就係聯盟30隊一定要季初互相2隊交換戰績

戰績唔係入季後賽用，只係用黎計pick 時候用

你咪話，廢隊咪無優勢lor

緊係唔係啦，廢隊自然會同廢隊一pair，呢個就係優勢

mozgov 慢 同佢有大約 唔俾佢走咩 James 見你有大約
一定放走你

猗仲有咩好講 9個人打哂成場Game 3 教練唔識用人 占士同Irving完全超水準 但都要輸3場 係時間換教練喇

唔明喎ching

問心
我覺得今日占士已經打得好好
LOVE有板，進攻已經算進取，防守拼命，算係咁
KI唔洗講，剷到冇得守，唯一係唔明點解最後要做英雄
JR入幾粒三分已經好過上場
球證都表現得唔錯，吹到湧on99

其實已經去到好盡，認命把喇大家

球員無錯？
支持lue

今場TT又去咗邊

琴晚屌完女黎

三場過後，DWILL與CHRIS PAUL的總決賽得分相同

晚晚屌果條大屎忽妹屌到無撚曬力

你加保護都一樣要比
今年唔比第二年都要比
更何況當時黎睇個陣都唔似咁快收皮
係之後唔夾又傷唔合預期先拆隊廢事比tax姐
最多話佢比得太多pick

問題係冇戰術 冇ball movement 冇足夠走動
不停ISO ISO ISO 點贏?

唔係分咗手咩

姐係未開季，你要選擇同人交換戰績

例如網隊同湖人交換

咁網隊戰績10-72

湖人戰績12-70

咁就會掉轉，變左湖人有較高機率抽#1

咁點幫James 拉空

有女冇ring

佢都食得幾偏
好似係Lamar odom條女黎

三年三榜眼 正一含家剷

猜一隊波

偏?? kardashian你都唔識?

wade 老化又冇射程
bosh 就山寨王得個名威
差唔多啦

如果東岸球員 同fa球員 唔聯手 平均 30歲果d依世都唔洗拎戒指

O ching
你真識食

你要睇番佢係咩地方先
紐約那怕爛十年都仲有得揾錢其實係唔怕爛
反而得左就和味
小球市咁賭就同自殺冇分別
大球市大把空間可以柒啦

係，佢手感一般都冇辦法，睇晒場波都知佢已經打得好進取，有波就剷，射極唔入都冇法

正選是但有1個輪流熄火 籃板保護不足 Curry都5進攻板 教練仲擺炮陣唔防守 球員只係棋 教練係幕後黑手

話佢偏係話佢劣食khloe牙

你叫wade架wo...
果年trade完風向都係話東岸綠軍熱火二分天下
俾盡點會second round？

射極唔入即係練得唔夠

TT問題

問題係多咗KD，如果係HB好可能已經贏咗

師兄有料，點樣可以send 信比nba

交換你條女唔撚好 比個肥西你你要唔要呀 交換戰績都講得出 醜唔醜

Kd部車

舊年對勇士齊陣 1-3
唔齊陣勇士 3-1

猗下年又要買邊個先夠勇打

結果端係咁架喇

Sliver and stern

如果舊年騎士有個人空哂都咁低命中
吾皇一定發老脾

呢個好笑
但係事實

依家有D希望啦
今年LIN頭加LOPEZ齊腳係打得唔錯
可惜傷

Ainge之前都講過預d pick冇咁前
Billy king廢就一定
呢條友整門面野擦老細鞋就最叻

換咗個教練先

但問心邊個教練食得住占士？

一直都冇

仆街原來第一個沖出黎幫kd洗底果個竟然係pp

買埋球證都輸 真係唔知買邊個好

屌你講下咁樣有乜唔好先啦，我覺得真係解決到好多隊tank 既問題

Popo 占士去西岸啦 唔好比人睇死

可唔可以留sean kilpatrick

KD個球唔入仲有1分鐘 落後緊2分 但Irving個球咁key完炒左得返25秒就無得唔犯規 唔犯green不特止去犯durant 直接輸埋場波 所以Irving個球搏ge代價大好多

季尾
我淨係希望補強可以要到隻3D小前同埋後備C

on9

curry, KD, D Green, Klay

占屎得返馬刺呢條出路

買kerr過去囉

大球市認真唔駛擔心
GM唔係太柒已經可以有咁上下

有約架

諗下會唔會郁TT同love 好過

下季應該kings包艇
網同魔術太陽依3隊差唔多
之後就到湖

Lopez今年算係咁啦 都係冇打幾場
不過爛網而家打動態進攻 正選都係出around 29-30mins會有幫助

猗起碼其實每場都有進步
第二場戰術明顯好左好多
其實game2,3猗輸最主要原因我先得係唔夠體力
唔係再話邊個邊個打得差

你好難用佢地換到更好

TT進步得太少喇
睇哂三場

都唔係要求係Green 咁

起碼唔好拎住個波唔知做咩啦

green 唔接波 點犯
改左最後2分鐘 犯一個無波既 射完再俾勇士
得kd 同curry 拎波

但兩個都唔係重建計劃中

好似冇人諗過要犯規咁

應該留啦我諗 不過好撚多後衛 隻隻我都唔得佢地走

fmvp 真心想佢攞 唔好畀 kd

Ben Simmons換foj

76 fans deal ng deal?

加入清泉洗底

我估網隊會賭Harry Gxxxxx

green有拎
自己睇重播

擺明係攞黎做過渡人物黎

Sad but true

吾皇去埋湧咪得 橫掂湧cap少騎三千幾萬
啱啱好

手感仔好D

Me2

我覺得佢只會係第2個perry jones 3世

屌你地咪撚咁啦

我需要你地既意見睇下有乜野缺憾啊

吾皇開始出力反cup 啦

其實係
上年真係偷雞咁偷
兩隊full team 冇傷既話應該都係湧

佢三分仲準過我

有冇人同我一樣鍾意LeBron James?

白頭同HJR

Me打埋下年去隊po team做第六人養老啦

其實curry 除左得分之外其他都唔差得過kd

如果咖哩下場11籃板同助攻做到平均大三元

兩位啲防守

占屎體力根本已經唔可以爆足48

上半場咁爆發想提早鎖定

點知今日開佛祖mode

無計了

我尋晚已經咁分析
今場好明顯真係kd救返場波
如果g4湧贏埋
就算聽日手感仔打到識飛應該九成都係比kd

HJR仲要大傷過

呢班細唔錯

如果淘寶淘到個大佬就有望番身

仲有leVert 巴打點睇

Curry

如果聽日手感仔入返10球底線三分 應該有fmvp既
不過佢都係想要champ姐

今年總冠軍賽前二戰，是自1998年喬丹贏得最後總冠軍以來，最多人觀賽的一次，雖然比賽結果一面倒，勇士主場二次贏騎士，每場比賽平均有1960萬人在觀看，這比2016年總冠軍賽平均1860萬人在觀看，成長了5%。

點解要話irving 想做英雄
俾個波lbj咪又係唔上籃傳俾人
irving 有得揀咩

其實個球分俾KK唔硬爆上
係正確決定

入面有七呎KD企左係度
KK係有小小空檔係度
但overall呢球個Spacing好差, 三個人都係堆埋左係左角
而廢鳩又成功地迫到我皇去左邊多人既地方，
如果俾佢去左右邊，KD就要放Love去補位
拉到散晒，
俾佢去左邊，KD一個人睇晒我皇剷+ Love。

以佢既能力
剷好過交

應該傳比green果下love就應該沖上去foul

因為個教練冇say全世界等我皇

有曬位轉身/step back
佢本身都冇諗過自己上

復仇心切

其實我係講緊你叫佢傳都會傳得好

占士尾段開到game2開頭個坦克mode咪得

處理得差同人地守得好囉你可以話
但唔係想搏做英雄下話

我皇啲急停跳投已經冇左一段日子了

得先得架
依家連套打法冇戰術咁
其實啫係透支我皇你想佢後段有力？

Green有拿 但即刻傳左比durant Cavs要超機警先foul到green 但個刻佢地見到Irving炒左個3秒巳經呆曬

搭單問埋點睇J.Harris

果下真係成班呆晒
kd球三分呆第一次

占士最唔好既一樣野就係要做埋教練個份, 你見MJ, KOBE, O'NEAL KD 個D會唔會係bench 到指手劃腳, 連請咩教練都要佢揀, 好似佢係班主咁咩都要話事

果下拎波得curry green kd
另外果兩個ft 9x

kobe間唔中都會既
不過未去到占士咁誇

根本佢就係班主 正常管理層都唔會食jr份約喇
佢有岀口叫管理層留真係唔岀奇

kobe 都係trade me 一次姐, 占士係成隊trade 咩人要問過佢, 仍想要咩人就嘈嘈嘈

Agger

無咩feel
覺得4年後未必仲有nba打

RHJ 發展落去

有機會def team 常客，我自己鐘意佢

屌有ingles都未有kyrie

好似15果陣我話占士洗唔洗連帶波過半場都做埋，晒體力
班猗狗就咬鳩我做多樣野都屌
我果陣都話應該係適當時候保留體力
唔係咩都搶黎做就叫岩

有冇人知邊度可以睇返或下載全場比賽？？？

Cavs = James
由draft 到而家
出走就屌晒鬼
回家就含撚

我皇打波唔駛你教牙

傳係正確，吾皇特登買ｋｋ就係要佢接呢啲火棒入３分

呢球curry 要記一功查實, 好快就阻一阻kk

Ohio 出世 打波 讀書 打波
乜都係晒到

所以真係唔好再話咩細城市咩剩
根本已經成隊波任佢舞仲想點

Kerr應該有

連贏 102 場三連霸

最慘係佢搵D教練冇料, 去到D clutch time D 調動D play 真係二流水準
你睇以前KFC 俾人打run 時好少call timeout, 佢覺得要俾球員自己調節, 比著占士已經自己幫你call 埋啦

r洲波波有料
佢自己趕走

今日KERR都唔知係咪學佢
結果差D出事

因為Cav連佢都無的話會長期keep住tank

呢d野真係相輔相成
有料既你又唔會聽教比你趕走
冇料既咪聽你支笛

熱火時期都有戰術

咁神算子D功力睇黎佢根本學唔到幾成

唔好拎自己同當地人比

咁冇嘅，神算子前有湖人，後有第一次熱火冠

贏得一場得一場啦
希望佢地破釜沉舟

其實green 接波已經即刻傳, 一秒內交接, 想foul都foul唔到

不過佢地的確呆左, irving 佢迫搶curry, 但係其他人無迫curry身邊既人

好似唔知得番24秒咁

當地人硬食自己隊本地波,長期沉的話都咪話唔灰,所以幫佢含撚都唔係無道理

歷史上3-0 最多追番幾多場 ？

佢至少學唔到神算子點睇人
包括睇清佢自己既缺點

係得我皇睇唔起佢姐
wade好似冇乜野/唔出聲

又唔見MJ唔肯聽, 個時Phil jackson 都係助教升上去, 仲可以勸到MJ減少持球, MJ大可以唔Q理你話換過教練或者玩野, 呢樣係最配服MJ其中一樣野, 作為籃球員好純粹, 剩係諗點練好自己嬴波, 唔玩咩輪休, 有得打就得, 所以生意上佢唔成功因為佢冇占士咁多計算 仲有佢來來去去剩係要留pippen, 個時管理層簽kukorc 同 rodman 返來佢都唔鍾意, 但都冇反對

吾皇就創造歷史

係睇住我湧16:0 完美playoff champ

呢兩樣話屎波勝過LUE十倍都唔跨張

試過追到3場

好似係籃網對波特蘭

熱火仲有個pat riley鎮住佢

KFC黎計你估流架咩
你試下第二件MJ會唔會聽

MJ開頭有屌過 之後先屈服

原來係波特蘭對小牛
sor

占士要再贏champ
要學MJ 咁打off ball
打team offence
練出團隊防守

Team without I

Mj : but win have

KFC係令巨星球員聽佢話呢方面唔係一般地勁

最尾個分鐘, kd 入左3分, 落後一分

淨番45秒咁上下, 其實irving 可以直衝剷入去做2 for 1

佢無咁做, 拖到淨番25秒射個STEP BACK 3

完全唔知搞乜鳩查實

出哂奶力囉喎 佢自己都係咁講

再有話love廢既，請睇下場波，就算撐勇都唔會話佢伊幾場廢

吾皇逼到打game 7當佢地贏啦

心戰

屌你大陸人

頭兩場佢有份Carry
今場命中率唔掂

我覺得佢打出預期水準啦
不嬲佢都比Green守死

剷又係佢,射又係佢, 板又係佢, 傳又係佢, 攻又係佢, 守又係佢, 教練又係佢, 班主又係佢

我係占皇HATER, 睇見都覺得可憐

好有種項羽垓下之戰既感覺

唔掂但防守做得好好，真係好好
就算無block 無steal 無rebound都好

見到佢都好硬，充滿存在感

無計
猗要贏係要3個都超水準+D炮入到下波先得
今場爭1樣野都係要輸

佢搶埋tt啲板，重要有幾個板都緊要

佢自己要㨂做項羽
唔做曹操
邊個阻到佢

唔計體力呢樣野黎講
我覺得騎其他人意識有D問題
唔講呢個重要play 講平時

騎射完波,入唔入都好
湧一拎波 好多時都3 4個人狗衝上去
全隊一齊打快咁

覺得主要向現實屈服
早年打一個真係俾人夾到傻

吾皇偷到下一場我計佢CHAMP左攞RING啦

但佢唔係單單湊得掂KOBE呢D
ONEAL呢種一樣掂

其實love最後做到晒野啦
搶到板
但佢連搶幾次板 分返出黎又係射唔入

佢對MJ都有一套, 三角戰術就係你控少D波等可以拉空spacing 俾你射Q晒佢
完全摸透佢地既性格

係好差，佢一接波就要試剷入去做early offend，因為人地未番到黎set up，Klay又未企得定on his heel。佢唔係，係要等到gsw 番晒黎先揚開JR Smith個單擋Iso Klay，結果就係Klay睇住黎食唔俾你剷。

都係既,見到佢狂搶進攻板都呆左

KL 今個SERIES 打得好 有睇既就知

就算今場射唔入波, 佢進攻防守都一樣交足功課

如果要捉戰犯
Lbj同love一定無份

進攻唔aggressive

KI 唔計last shot 上腦
都唔錯啦
無佢應該第三節比人炒緊

場上就係
場下我皇一定唔會冇份
堆波D問題唔少都係由佢而起

咪就係, 下場偷到真係當嬴
兩場作客都俾人炒廿分, 點打
希望湧想賺多場錢同係自己主場捧杯啦

上一場佢好似教練咁去學人同球証嘈, 人地轉頭就打過快攻, 心諗打波你就打波啦, LUE已經向緊球証施壓, 你就專心D啦

佢有撞入去上籃draw foul

至少kevin love 一定係巨頭

艾榮打多一場咁既波

真係唔可以話自己唔係三巨頭

勇士呢個陣keep 到既話
吾皇呢幾年都無肉食

比kd入完球3分
成隊仲慢慢黎

8亞不是夢

真係8亞不是夢

給勇士做第六人？Lillard表示自己不感興趣

所以個人能力之外 clutch time時的智慧都好緊要 Irving要學下Billups呢類clutch time大師

會，殘障(個腦)可以坐關愛座

所以占士都好勁, 可以係冇一個勁教練底下攞到3 個冠, 佢真係想咁來超越MJ

不了,榮叔要自己帶個波上去單機

比賽最後時刻，LeBron在邊線接球，嘗試出手三分的時候被撲上來防守的Iguodala蓋了火鍋，隨後造成了LeBron的失誤。

LeBron在落地時，抬起了右腿，正好踹在Iguodala的胯下，雖然出腳是事實，但也有很多人認為這是身體的自然反應，但就結果而言，LeBron踏出了邊線搶球形成失誤，Iguodala反倒沒什麼感覺，還繼續回身防守。

其實邊駛勇士
馬刺keep到既我皇都未必有肉食啦

真係好彩上年拎左
上年唔拎無機會拎

訓練係riley帶㗎

平時條友實flop

比賽中，騎士多數都是LeBron、Irving 1對1單打，對此，Kerr表示：「我們一直告訴我們的球員們，他們這樣下去會累的。疲勞因素會起到一個影響作用，你希望最終能夠把握這個優勢。」

神算子背後幫佢手鎮住人咋
佢未夠料管星但戰術個D功底佢絕對唔差

在比賽最後51秒，騎士其實還領先，對於為什麼最終出現崩盤，到底發生了什麼？騎士總教練Lue回答：「我也不知道，我得去看看錄影，我根本不記得了。」

不了 cj 就話

全聯盟排隊入勇士

呢條on9

波縮都未入啦

如果Curry做到final場均大三元
有無機會拎返次fmvp

Kerr : 屌! 又坦克
MB : 唔洗怕,佢好快冇力,佢本說明書我有留copy

billups急停三分

睇怕VC叔叔都會入湧

然後又一隊過咗巔峰

格食格姐
馬刺冇個勁少少既內線 點頂

：有話要你咩

話拿分就拿分咩
同勇士鬥拿2 for 1 簡直自殺

KD average 3x pts
無可能無

你估個個都組巨咩 我信vc叔叔會留隊退休牙

當年帶金塊既JR MELO 都打得好好

莫雷 組隊正義之師未

睇D媒體造勢就知

10魔11陽12牛
JOIN完都唔巨了

講真睇埋今場已經肯定係佢

Kd拎啦，佢應得既

占屎定iggy

今場有幾球lbj都單打壓住勇上籃炒easy basket
最後又無力守kd
睇得出 有system同 無system既分別
lbj 1人打法已經到頂 不過唔覺佢可以打到system

記得季初有人問過佢會唔會去爭冠隊 佢話寧願留喺灰熊打快樂籃球

你攞完緊係咁講啦，我未攞呀

我皇第一年熱火都識禮讓個fmvp俾wade
kd

然後騎如果輸，今季老闆會閂水喉

Curry Final場均 28.7分 9.7板 9助
Durant Final場均34分 10板 6助
真係無得鬥咩

佢需要洗底多個個年既LBJ

LBJ嘅極限已經到左啦，輪到我KD嘅發揮啦

3年約啊

但呢度感覺屌我皇多過屌kd

吾皇根本無心留死係cavs
簽d咁既contract

我覺得，係騎造就左kd拎
我私心想curry
但騎個戰術守到curry，守唔到kd
咪造成kd爆發囉
可以講乜

仲唔比我捉到你係kd迷

5票KD 3票LBJ 1票KLAY
NO VOTE FOR UA

手感仔唔應得咩
今場面對90年防守表現都咁好

都要等下年

頭文字D
D FOR DEVIN

認真問 會唔會一日有kd喺度 fmvp都係kd

LBJ季初會踢走晒D老將搵個巨頭減低人工, 到季中就又嘈過要補強簽年老free agent 返來....

呢次其實有少少當年TD同秃頭佬個年
兩個攞其實都冇問題

呢個SERIES我撐KLAY多啲

唔一定

Me手感

我係淫K打手

irving都應該透支得好犀利 記者會係咁話凍 成個人震晒

咦家唔係表現既問題, 係傳媒聚焦落25 KD 點拎第一隻RING, 風頭係晒度

更何況KD的確全面穩定過CURRY好多

後三節 幾次熱血搶板

贏冠軍就話無心病啫，輸左就咩都拎岀黎講

最後個球三分已經奠定MVP

兩隊有機打贏占士嘅隊打餐死出一隊

手感仔連籃板都咁多仲點唔全面啊
只可以話KD更啱D記者同明叔口味囉

其實高階數據好似話手感表現好過kd 想手感拎多啲

佢同james其實都休得好少
D後備都係拎黎擺

Curry 下年求KD 比佢出下風頭拎下fmvp
下下年到番KD 拎

佢博左老命 前兩場打得唔係咁好

依家爆偈 不過勝左後生 應該好快恢復體力

淫K : 我屌你兩個屎忽

今年勇士係西決最後攞刺來練兵

睇返D精華,佢真係球球tough shot,俾人追住黎打都入
實攰死佢

［展望G4］NBA季後賽討論區（88）

輸咪輸囉
勇士遲早爆CAP
除非三條友都唔加價姐

甚至未來是KD的
下年就冇佢份啦